其實香港係咪已經步入換血後期

中學生大半數講普通話就唔撚講啦都好幾年
慢慢連大學同職場都好撚多普通話賤種
而家係咪做咩都冇撚用了